大陸使橫手，要李慧思奧運失金?

今日體院高層跪低容許大陸運動員未正式隔離14日就在體院受訓。 大家點睇？

我唔想李慧思同李卓耀因此無牌攞

武漢肺炎未有緩和趨勢，本港懷疑個案再增78宗，有不願公開姓名的體院精英全職運動員向本報透露，超過20名中國國家單車隊包括主力鍾天使、林俊紅等這兩天從北京抵港，並在體院集宿集訓，令體院人心惶惶，他希望體院向從內地到港的中國單車隊進行自我隔離14日，以保障香港精英運動員的身體健康，尤其今年正值東京奧運年，不容有半點錯漏。在體院住宿及訓練的香港「女車神」李慧詩接受有線訪問時坦言「擔心」，唯有做好自己，戴口罩、勤洗手，以免受到感染。

眾所周知，香港體育學院是培訓香港體壇精英的主要基地，所有精英選手都會日以繼夜使用體院設施，大部份精英選手更在體院食宿，該名精英運動員表示：「中國單車隊來到香港集訓，令到所有本地全職運動員有點徬徨，上面高層（指體院高層）完全沒有解釋他們有沒有隔離過，他們來體院集宿集訓，體院主要用中央冷氣，令到我們留宿的全職運動員不知所措，沒理由政府叫人不要入關，體院就有中國單車隊入住。」

他表示，今日才收到體院通知書，由院長李翠莎博士發出，信內提到有關體院的防疫預防，包括要在體院公眾場所配戴口罩等等，信尾段提到中國單車隊已到體院集訓，他們已確定cleared，該匿名運動員亦傳來一張中國單車隊今晨已開始使用體院健身室的相片，相中所見中國單車隊全部沒戴口罩，包括鍾天使及林俊紅以及外籍教練，有違體院指示，該匿名運動員坦言他也不敢去健身室使用器材，寧願暫時搬回家避一避。

佢地癲x到，可以唔要場比賽，都要李慧思重傷

已經唔係第一次

唔想香港威

----------------------

入黎投個票， 傳去Wtsapp Facebook!

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

你會唔會響應 二月三日 全港大罷工？

你支持警方研究引入電槍嗎

對於林奠的防疫措施，滿意嗎？

支唔支持醫護大罷工？

中國運動員自己都中招攬炒

Po番條link

痴撚線